溫柔怕醜小弟弟 VS 佬味成熟大哥哥

弟弟
細妳幾年，好細心，講句野都怕怕醜醜咁
但又有穩重的一面。
會陪妳做埋啲on9野，哄到妳好開心
好想拎佢返屋企養

佬味
大妳5-7年，已經出黎社會多年，成熟有男人味
比好多空間妳，唔會下下check住哂。
同時都好錫妳，對未來好有諗法

絲打們會點揀
兩者都唔計家底

大哥哥領先中

好想養dee dee啊

利申 hehe

湊仔 不了

如果心智同你差唔多呢

Pish

好撚gay
樓主1定0
可以介紹返

人大左就好自然想搵個保護到自己既人

弟弟 平時怕怕醜醜 好想睇到佢係床上紅哂面瘋狂擺動條腰個樣

利申 巴打

揀靚仔啲嗰個

我自己都要人湊

事實係
同哥哥一齊
然後同弟弟偷食
哥哥帽事

成熟佬味小弟弟

Why not both

0囝><

愈大愈唔獨立？

扯左

兩個都咁靚仔呢

好怪喎

不行喔

ok

Dee dee發嬲個樣

Pish pish

男友兩樣都係

咪好撚爽

兩樣都有喎
唔衝突

所以大過你定細過你

我自己

好難揀 兩個都咁正
但如果兩者都會穩重嘅話我會鍾情弟弟多啲
穩重得嚟又會可愛怕醜 冇得輸啦根本
有時好怕俾過份成熟嘅男人說教

可唔可以屌我 我係0

弟弟

比dee dee照顧
不得了啊啊啊啊
而家好多姐弟戀（兄弟戀 ）

緊係 佬味成熟大哥哥

諗起台灣仔 上過康熙個個消防員

成宇巴

不過哥哥有肌肉又係好撚正

台仔好高質

兄弟戀年下攻冇得輸

皮已正

利申:弟控

佢個句：好痕啊
搞到我都扯埋
好想抓返去養呀

好想同佢地玩校服play

年下控
好想比dee dee屌我

冇圖

利申 正皮

連登竟然大哥哥領先過弟弟

唔知點去搵有dee dee味既相

召喚連登年下控

Pish上熱門

Pish pish pish

再推

Pish....

佬味
叔控here

叔叔要陳柏霖個隻

梗係弟弟 最憎人說教
年下大勢啊 最鍾意怕醜仔

諗到deedee代表 柯震東
雖然都唔細 91年

你個名
明既

最尾又咪睇錢

要孔劉

唔講錢呀

覺得佢麻麻

好難揀wor
但現實中男朋友細我兩年 係個成熟mix幼稚既dee dee

諗起dee dee淫笑

想比大哥哥調教呀

孔劉都麻麻！！

佢呢輯圖陣佬味！！

會唔會有代溝？
好正呀

我來吧

覺得佢係靚仔個隻佬
有冇d不羈既佬

冇啊
好多時候佢仲會叫我唔好咁幼稚

禾系dee dee 各位絲打請pm禾拉

嗚 好正呀
借比我一陣ok?

Hi
Hehe岩不？

其實我覺得怕醜同份人做野成唔成熟無關係

dee dee 湊仔咁，不了

美人你唔是絲黎架咩

耶

？？？
講緊年齡喎

有啲好識諗架 好撚五啊青春的肉體！！

年紀更加唔代表啲咩

弟弟好呀，肯陪你做on9嘢
同佬拍拖似係準備結婚
但同弟弟就會係開心周街玩

大叔控

巴打你是咪想講2種特質唔係相反 無衝突

講緊簡年上定年下
你做乜

都唔係架，有啲dee dee會想定落黎架
比我抓哂返屋企養！！

佬味又係好撚難忍

Dee dee快來玩弄我菊花！！！
Hehe

諗起都覺得好開心
弟弟嗲人係無敵ga

好想調教佢地
如果係青頭。。。

年下男 宜家男朋友就係

係咪你食住佢

其實唔講佬味 我覺得聽成熟過自己嘅男人講嘢 聽佢地講下啲經歷都幾特別

成日比人話鍾意啲麻甩佬
不過 陳柏霖真是好撚正

識貨呀 陳柏霖真係
好想比佢屌 佢隻手瓜

成熟過頭，好大個gap，日日講經咁嚇走哂啲女

推

推推推

鍾意弟弟

佢都穩重既
我覺得我係聽話果個

兄/叔控

絲打識玩

會唔會成日覺得佢好q想食左佢

鍾意大幾多

極限係10年

都okay呀

個個都簡弟弟，但負皮如潮

我唔介意比哥哥/大叔說教

繼續～～～～ ～～

床上調教就最好不過

呢到一隻小弟弟求領養

做唔做1仔？

下？

快來調教我的純情

我閃水了

經驗老到

Ok...

不過佢屌過咁多女，絲打你又接受到？

how about溫柔怕羞哥哥

點解要介意

我鐘意鬼畜多d

好gay，不了
咁大個人都冇返啲男人味

成日形住有佬味會瘋狂偷食，因為好識flirt

什麼是鬼畜

快來強奸我

利申 a0大碌鳩hehe

鐘意得就無得介意
好難獨有極品

呢句真
無人完美

我建議wiki 下比較好d

快來瘋狂討論

連登仔：冇學識冇邏輯淨識日日坐係屋企上連登嘅毒撚，得閒仲會從屯門屋企走去金鐘食老麥/遊行，覺得妳係雞係公廁。

你係0應該係畀人調教先啱

金鐘m記.jpg

咁你快點調教我

想係哥哥你前面瘋狂擺動個Patpat

你兩個私下搞掂佢啦喂

我冇鳩調教唔到

講下佢點追你ok？

lm

輕輕一推

正太

諗起件韓狗
正太樣

請瘋狂 正！！評！！！

In dee dee we trust

咁溫柔成熟哥哥呢 係無佬味 但係好暖

暖男 不了
最撚憎

咁又唔係 只係大左就唔想湊仔
反而想比人照顧 依賴心強左

返工返到攰
會想比大叔抱住摸頭
係dee dee 比唔到既感覺

係呀 唔通比個deedee摸摸頭咩
成件事好奇怪

gay test post

向dee dee 撒嬌個feel 好怪

同弟弟拍拖 做哥哥sp/性奴
弟弟知道左就會迫自己man up 一路屌你一路鬧你臭雞公廁 度火過完又會變返怕羞仔同你say sorry溫柔咁對你

又後不停重複

嘩 有畫面 好撚正

會呀 我成日話佢好Q 佢會話 喂呀我唔係Q呀之後好霸道咁攬實我

我果個係溫柔佬味小dee
佢細我六年，佢讀書，我做緊野
個gap唔細，佢有時都會有幼稚嘅時候
但以佢嘅年齡黎講，算係好成熟！
識得照顧人又細心，雖然有時我會蝦佢，佢會怕醜
佢有時又會有點大男人，命令我
嗚啊
唔知將來會點，但目前嘅呢種反差萌好正，唔會放手！

6年

有冇溫柔哥哥可以照顧下我

係到

hehe

6年咁多

我26，佢20，我都覺得差好遠
但有時都會忘記咗原來我地爭咁多年

要曬兩個

正評

溫柔佬味成熟大弟弟

大3-4年佬味ok嗎

下面大

一定 後者

搓心口

絲打又見到你
加埋大隻 好有安全感呀

你係咪改過名？
啲人一改名我就唔認得

我唔洗大隻都得架
又ff

救護同消防post見過你
改名是之前嘅事了
點解唔主動去識呀？

全熟定半熟吸引d

知自己柒無謂攞黎衰

想有個可愛弟弟， 要好痴我

Here

屌你老母成班gay佬係到傾

巴打都啱?

男朋友係哥哥 成熟佬味
單獨個陣又會怕醜又嗲我
流哂口水

完全夢想類型
點識到架

高登識 無拍過拖 樣唔差
有肌肉 最緊要無高登仔d 19logic
怕醜個樣真係不得了
男仔一時一個樣好大殺傷力

成班gay佬圍爐

弟弟

食弟弟好撚正

利申：老公細我2歲

Gay

哇好正

有肌肉